{"translation-revision-date":"2024-07-02 16:48:18+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es"}," icon in the upper corner for countless settings, customization and styling Options.":[" icono de la esquina superior para acceder a innumerables opciones de configuraci\u00f3n, personalizaci\u00f3n y estilo."],"Click the ":["Haz clic en el "],"Page Metabox Settings are now available in the main Editor Toolbar.":["Los ajustes de la caja de meta de p\u00e1gina est\u00e1n ahora disponibles en la barra de herramientas principal del editor."],"Add Gallery Images":["A\u00f1ade im\u00e1genes de galer\u00eda"],"learn more":["m\u00e1s informaci\u00f3n"],"Enter a URL that is compatible with WP's built-in oEmbed feature. This setting is used for your video and audio post formats - ":["Introduce una URL que sea compatible con la funci\u00f3n oEmbed integrada en WP. Este ajuste se utiliza para tus formatos de publicaci\u00f3n de v\u00eddeo y audio - "],"Learn how to use the Footer settings.":["Aprende a utilizar los ajustes de pie de p\u00e1gina."],"Learn how to use the Breadcrumb settings.":["Aprende a utilizar los ajustes de las migas de pan."],"Learn how to use the Title settings.":["Aprende a utilizar los ajustes de t\u00edtulo."],"Title: Background Height (px)":["T\u00edtulo: Altura del fondo (px)"],"Repeat-Y":["Repetir-Y"],"Repeat-X":["Repetir-X"],"No Repeat":["No repetir"],"Add subheading":["A\u00f1adir subt\u00edtulo"],"Add page title":["A\u00f1adir t\u00edtulo de p\u00e1gina"],"Custom Page Title":["T\u00edtulo de p\u00e1gina personalizado"],"Learn how to use the Menu settings.":["Aprende a utilizar los ajustes del men\u00fa."],"Simple Social Color: Hover":["Color de Simple Social: al pasar"],"Simple Social Color":["Color de Simple Social"],"Simple Social Background: Hover":["Fondo de Simple Social: al pasar"],"Simple Social Background":["Fondo de Simple Social"],"Link Background: Active":["Fondo de enlace: Activo"],"Link Color: Active":["Color de enlace: Activo"],"Reset Color":["Restablecer color"],"Opacity":["Opacidad"],"Color picker":["Selector de color"],"Select Color":["Seleccionar color"],"Typograhpy Settings":["Ajustes de tipograf\u00eda"],"Typograhpy":["Tipograf\u00eda"],"Reset color":["Restablecer color"],"Reset typography settings":["Restablecer ajustes de tipograf\u00eda"],"%s":["%s"],"Font Subset":["Subconjunto de la fuente"],"Learn how to use the Logo settings.":["Aprende a utilizar los ajustes del logo."],"Logo Height (px)":["Altura del logo (px)"],"Logo Width (px)":["Ancho del logo (px)"],"%s settings":["Ajustes de %s"],"Device":["Dispositivo"],"Add Image":["A\u00f1adir imagen"],"Replace":["Reemplazar"],"Learn how to use the Header settings.":["Aprende a utilizar los ajustes de cabecera."],"Learn how to use the Shortcode settings.":["Aprende a utilizar los ajustes de shortcode."],"Shortcode After Page Title":["Shortcode despu\u00e9s del t\u00edtulo de la p\u00e1gina"],"Shortcode Before Page Title":["Shortcode antes del t\u00edtulo de la p\u00e1gina"],"Page Title":["T\u00edtulo de p\u00e1gina"],"Learn how to use the General settings.":["Aprende a utilizar los ajustes generales."],"Padding":["Relleno"],"Page Settings & Styling":["Ajustes y estilo de p\u00e1gina"],"Ocean eCommerce":["Ocean eCommerce"],"OceanWP Pro Bundle":["OceanWP Pro Bundle"],"Enjoying the free OceanWP features? Imagine what additional power options you can add to your website with OceanWP premium plans.":["\u00bfDisfrutas de las funciones gratuitas de OceanWP? Imagina qu\u00e9 opciones de potencia adicionales puedes a\u00f1adir a tu web con los planes premium de OceanWP."],"Extra Power":["Potencia extra"],"Cancel":["Cancelar"],"Options Reset Successfully!":["\u00a1Opciones restablecidas correctamente!"],"Ding dong! Hi there, winner! This action will reset all custom metabox settings for the current page. This process can't be undone. If you're 100% sure about it, proceed and hit the Reset button. If in doubt, click the Cancel button or the X sign.":["\u00a1Ding dong! \u00a1Hola, ganador! Esta acci\u00f3n restablecer\u00e1 todos los ajustes personalizados de la caja meta de la p\u00e1gina actual. Este proceso no se puede deshacer. Si est\u00e1s 100% seguro de ello, procede y pulsa el bot\u00f3n Restablecer. Si tienes dudas, pulsa el bot\u00f3n Cancelar o el signo X."],"Reset Page Settings & Styling":["Restablecer los ajustes y el estilo de la p\u00e1gina"],"Reset this page options to default":["Restablecer las opciones por defecto de esta p\u00e1gina"],"Reset Options":["Restablecer opciones"],"Reset Options to default":["Restablecer opciones por defecto"],"More Options":["M\u00e1s opciones"],"Read more about sidebar settings":["M\u00e1s informaci\u00f3n sobre los ajustes de la barra lateral"],"Learn how to take full advantage and control of each page on your website - ":["Aprende a sacar el m\u00e1ximo partido y control de cada p\u00e1gina de tu web - "],"Custom Body Class":["Clase de cuerpo personalizado"],"Typography":["Tipograf\u00eda"],"Default Style":["Estilo por defecto"],"Display Heading":["Mostrar cabecera"],"Display Page Title":["Mostrar t\u00edtulo de p\u00e1gina"],"Link Background: Hover":["Fondo del enlace: Al pasar el cursor"],"Link Background":["Fondo del enlace"],"Link Color: Hover":["Color del enlace: Al pasar el cursor"],"Link Color":["Color del enlace"],"Retina Logo":["Logotipo retina"],"Logo":["Logotipo"],"Select Template":["Elige una plantilla"],"Left Menu":["Men\u00fa izquierdo"],"Vertical":["Vertical"],"Full Screen":["Pantalla completa"],"Top Menu":["Men\u00fa superior"],"Transparent":["Transparente"],"Minimal":["M\u00ednimo"],"Header Style":["Estilo de la cabecera"],"Second Sidebar":["Barra lateral secundaria"],"Both Sidebars: Sidebars Width (%)":["Ambas barras laterales: Ancho de las barras laterales (%)"],"Both Sidebars: Content Width (%)":["Ambas barras laterales: Ancho del contenido (%)"],"Content \/ Sidebar \/ Sidebar":["Contenido \/ Barra lateral \/ Barra lateral"],"Sidebar \/ Content \/ Sidebar":["Barra lateral \/ Contenido \/ Barra lateral"],"Sidebar \/ Sidebar \/ Content":["Barra lateral \/ Barra lateral \/ Contenido"],"Both Sidebars: Style":["Ambas barras laterales: Estilo"],"Both Sidebars":["Ambas barras literales"],"Normal":["Normal"],"Letter Spacing":["Espaciado de las letras"],"Line Height":["Alto de l\u00ednea"],"Text Transform":["Transformaci\u00f3n de texto"],"Font Weight":["Peso de la fuente"],"Font Family":["Familia de la fuente"],"Links Color: Hover":["Color de los enlaces: Al pasar el cursor"],"Links Color":["Color de los enlaces"],"Separator Color":["Color del separador"],"Display Breadcrumbs":["Mostrar migas de pan"],"Shortcode After Footer Bottom":["Shortcode despu\u00e9s de la parte inferior del pie de p\u00e1gina"],"Shortcode Before Footer Bottom":["Shortcode antes de la parte inferior del pie de p\u00e1gina"],"Shortcode After Footer Widgets":["Shortcode despu\u00e9s de los widgets del pie de p\u00e1gina"],"Shortcode Before Footer Widgets":["Shortcode antes de los widgets del pie de p\u00e1gina"],"Shortcode After Header":["Shortcode despu\u00e9s de la cabecera"],"Shortcode Before Header":["Shortcode antes de la cabecera"],"Shortcode After Top Bar":["Shortcode despu\u00e9s de la barra superior"],"Shortcode Before Top Bar":["Shortcode antes de la barra superior"],"Reset":["Restablecer"],"Edit":["Editar"],"Help":["Ayuda"],"Bold":["Negrita"],"Remove":["Eliminar"],"Medium":["Medio"],"Footer Bottom":["Pie inferior"],"Custom Header":["Cabecera personalizada"],"Top Bar":["Barra superior"],"100% Full Width":["100% ancho completo"],"Full Width":["Ancho completo"],"Font Size":["Tama\u00f1o de la fuente"],"Center":["Centro"],"Color":["Color"],"Contain":["Contiene"],"Cover":["Cubrir"],"Auto":["Auto"],"Size":["Tama\u00f1o"],"Repeat":["Repetir"],"Fixed":["Fijo"],"Scroll":["Scroll"],"Attachment":["Adjunto"],"Bottom Right":["Abajo a la derecha"],"Bottom Center":["Abajo al centro"],"Bottom Left":["Abajo a la izquierda"],"Center Right":["Centrada a la derecha"],"Center Center":["Centrada horizontal y vertical"],"Center Left":["Centrada a la izquierda"],"Top Right":["Arriba a la derecha"],"Top Center":["Arriba al centro"],"Top Left":["Ariba a la izquierda"],"Position":["Posici\u00f3n"],"Insert your embed\/iframe code. This setting is used for your video and audio post formats.":["Introduce el c\u00f3digo embude\/frame. Este par\u00e1metro se utiliza para los formatos de publicaci\u00f3n de video y audio."],"Display Copyright Area":["Muestra area del copyright"],"Display Footer Widgets Area":["Mostrar widgets del pie de p\u00e1gina"],"Footer":["Pie de p\u00e1gina"],"Main Navigation Menu":["Men\u00fa de navegaci\u00f3n principal"],"Display Header":["Mostrar la cabecera"],"Display Top Bar":["Mostrar barra superior"],"Header":["Cabecera"],"Browse":["Explorar"],"Title: Background Overlay Color":["T\u00edtulo: Color de superposici\u00f3n de fondo"],"Title: Background Overlay Opacity":["T\u00edtulo: Opacidad de la superposici\u00f3n del fondo"],"None":["Ninguno"],"Post":["Publicar"],"Quote Link":["Enlace a la cita"],"Enter your quote. This setting is used for your quote post formats.":["A\u00f1ade tu cita."],"Quote":["Cita"],"Blank":["Sin avatar"],"Self":["El mismo"],"Link Target":["Destino del enlace"],"Enter your external url. This setting is used for your link post formats.":["Introduce la url externa. Este par\u00e1metro se utiliza para el formato de publicaci\u00f3n enlace."],"Link":["Enlace"],"Embed Code":["C\u00f3digo incrustado"],"Insert your self hosted video or audio url here.":["Inserta la URL del archivo de v\u00eddeo o audio aqu\u00ed."],"Self Hosted":["Auto alojado"],"oEmbed URL":["URL oEmbed"],"Title: Background Image":["T\u00edtulo: Imagen de fondo"],"Title: Background Color":["T\u00edtulo: Color de fondo"],"Title Style":["Estilo del T\u00edtulo"],"Subheading":["Sub-Encabezado"],"Disable":["Desactivar"],"Enable":["Activar"],"Sidebar":["Barra lateral"],"Left Sidebar":["Barra lateral izquierda"],"Right Sidebar":["Barra lateral derecha"],"Content Layout":["Dise\u00f1o del contenido"],"Solid Color and White Text":["Color s\u00f3lido y texto blanco"],"Background Image":["Imagen de fondo"],"Centered Minimal":["Centrado m\u00ednimo"],"Centered":["Centrado"],"Default":["Por defecto"],"Enable lightbox for this gallery?":["\u00bfActivar lightbox para esta galer\u00eda?"]}},"comment":{"reference":"includes\/post-settings\/assets\/index.js"}}